成班中二病諗住扮joker係咪弱智？？？

joker係反社會，佢唔理有冇民主。
V煞先係反極權， 爭取民主。

唔好咁中二畀人帶風向，個個出曬黎扮joker成件事就真係玩完啦！
唔好畀咩理由話joker係畀個社會迫成咁，而家
你自己喺度承認會殺人暴動，啲人仲使乜支持你？？？

btw我已經睇左套戲

V for five demands